三點維權 鄧炳強專訪當眾紮辮!? 民主黨鄭麗琼點解放過佢!?

三點維權
鄧炳強專訪當眾紮辮!?
民主黨鄭麗琼點解放過佢!?
D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

D100 Radio
448K subscribers

鄧炳強專訪當眾紮辮!? 民主黨鄭麗琼點解放過佢!? D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

警務處處長鄧炳強分別接受《亞洲週刊》及香港開電視節目「八時恭候」的專訪周四 (26日) 發表, 稱警察不搞政治, 但部分區議就利用一些政治場合企圖孤立甚至警隊。他相信像去年8月到11月最壞的情況已經過去, 未來9月選舉或十一等周年日子, 「和理非」出來包圍的人數大幅減少, 令警方執法更加有效。另一方面, 中西區區議會主席、屬民主黨的鄭麗琼, 遭警方指控涉嫌干犯「煽動意圖」, 周四 (26日) 凌晨遭警方上門拘捕，她最後選擇中午以1萬元保釋。